出水炮車只有兩招可以解，一係捉住幾隻狗用嚟擋水，二係即刻走，打游擊，正面無可能打得

贏

手快快

我無嘢講 我要見律師 我唔解鎖電話 我唔簽任何文件 我唔舒服要去醫院 唔好凶我 我要睇你委任證同編號投訴你

有人冒警！你扮警察你涉嫌冒警及傷人我地行使公民逮捕權

洗完版啦？